加拿大留學/移民

小妹打算去加拿大讀大學 ，應該都係溫哥華多
大家覺得邊間大學好同埋讀咩科比較容易搵工移民？
有諗過ubc同sfu 但ubc好似好難入
求各位過來巴絲俾下意見

自推

UBC唔係好難入，如果想入arts算易。Langara或者其他community college接上去。Arts入面有Econ English Math嗰啲。商我諗算最易搵工掛。不過你黎UBC 讀就預咗九成中國人/Asians。SFU都係好多。

九成又誇張左啲，不過真係好多asians

但成個vancouver都好asians架啦所以黎得就真係要預左

樓主係咪讀master?

邊間冇咁多Asian

唔係呀degree咋

利申下年應該去其中一間讀master

巴打讀緊咩科

數

諗住係加拿大做野移民？

係呀 你都係？

Ubc sfu都係咁多架啦 不過都好睇你揀咩科

我讀accounting有幾個section係全Asian

你揀politics, history 嗰啲咪少d Asian

我建議你揀科自己鍾意既好過咁快諗邊科易搵工 同埋sauder都幾hea下唔太建議你讀

偏啲嘅u囉

ubc 如果要dse直入通常要幾多分，science